長頭髮黎講 邊個最靚仔

:伊健
：達哥

彭于晏廢物一件

Why not both
Sky哥哥man d
Tat哥哥(五官)女仔啲

爭咩丫

是人妖!

新紮師妹的祖祖

特登入黎留個正評

金城武得輸

男人長髮一般都好難CARRY到 要深5官先型

馮德倫 都負評 連登仔真係

搵張型啲唔得?

馮德倫張張都咁形

木村樣衰 後生短髮果陣型到仆街

木村都好撚樣衰

不如你自貼比大家評論下

木村拓哉後生果時

蔡一智

開大技點玩

話木村樣衰個個 知唔知有幾多人係因為木村而留長頭髮

唔識又要扮識 咀細喎

哇屌 靚仔到

隻眼